商店18樓C座呢排變左維穩節目

我屋企人由我細細個開始已經日日聽18樓C座，我大大話話都聽左十幾年
之前個節目一直都係為小市民發聲，講下民怨，諷刺政府施政

但近呢半年開始個節目成日陰D陰D維穩，
小事就屌下政府，一去到政治層面就屌區議會素人，屌黃絲，屌攬炒，
估唔到一個咁耐歷史既節目都要俾政府收編

商台？

不嬲都係小罵大幫忙

商台個牌好似要政府批

星期三藍到仆街
但其他日子都黃喎

陶傑都變左去講文化野

我例假放星期三，咁可能係咁啱我聽親都藍

港台政府出錢

要罰你重聽多幾次先得

咁你真係唔好彩
星期三基本上可以skip得

我屋企人日日都聽，無得SKIP

點解安排咁特別? 都好多年冇聽過

希望台前幕後仲記得十八樓C座嘅起源同意義啦

所以頭條咪咁

編劇問題

Like this

原來唔同日子都有唔同

屌

講左好有耐，黃係一個光譜，連登以外好少人支持攬炒、港獨，唔支持唔等於維穩。

無聽，維穩台

師兄你好 有野想請教 可搵搵我嗎？